男子凌晨聊天聲浪過大 遭兩名惡漢毆傷

男子聊天聲浪過大 遭兩名惡漢毆傷

即時突發 2017-08-01 05:58:56 HKT

大角嘴埃華街58號對開，凌晨約2時，一名姓吳18歲男子興友人聊天期間，疑因聲浪問題與人發生爭執後，遭兩名男子襲擊毆打，惡漢傷人後四散，事主面部輕傷，警員到場調查，及將傷者送院治理。案件列襲擊致造成實際身體傷害，交旺角警區刑事調查隊跟進，

任何地方
講野大聲都要被人打

零晨就收下把閪口啦

抵打

凌晨約2時

they deserve it

出夜街預咗俾人打一身

凌晨兩點剩係比女人跑用架咋柒頭，傾咩計呀

點解d mk咁鍾意大大聲傾計??

啊事主啲朋友咁冇雷嘅

又唔係女
無人會理

打得好

抵

well done好聲好氣又唔聽

很好

抵撚死